男友怪行為令自己忍唔住懷疑

有一件事一路都煩緊， 其實都喺中秋嗰陣時嘅事。 嗰陣打算同男友去旅行， 咁佢話有位女同事想同我哋同行， (我心入面當然唔係咁想有其他人跟黎喇， 仲要係佢嘅女同事喎， 而且都諗緊點解要跟我哋去，乜佢冇其他朋友咩) 咁我男友話因為佢同男友鬧交鬥氣， 咁啱我哋喺呢個時段去旅行， 話咩佢唔敢自己單獨去想有人照應喎。 btw我到最後都應承咗喇。
重點係出現左件奇怪嘅事， 我哋都住埋同一間酒店但個女仔同我哋係唔同房嘅 。第二晚瞓覺嗰陣時 我俾個閂門聲吵醒， 原來係我男友出咗去， 仲拿埋手機走， 咁所以我就打電話問佢去邊啦，點知佢唔聽我電話(打咗好多次)， 過咗一陣間佢send message俾我話佢出去一陣買少少野好快返叫我瞓先。 我心諗咁夜仲可以買啲咩，或者應該係佢有少少肚餓去咗便利店買嘢食掛.... 咁當然我瞓唔著啦== 好啦差唔多成兩個鐘佢終於返嚟。我問佢去咗邊？買D咩？佢話買唔到，又話好攰聽朝先講啦..... 好啦一直拖一直拖佢都冇確確實實咁答我， 直至到近排越諗越不安， 其實我覺得係關嗰個女同事嘅事， 好明顯有啲咩嘢瞞住我啦。但嗰晚嘅事佢又唔肯詳細答我，我又冇證據話佢哋兩個嗰晚..... 究竟我依家應該點好

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

F2同男友去mud9旅行，開少啲膠po啦

請善用起底功能

Too long didn't read ar

太長了。。。

一日你都開幾多post
佔用網絡資源
阻住正經post

男友去左買嘢
女同事瞓撚左
樓主係煩膠
結果男友嫌煩搵女同事傾訴,旅行最後一晚屌左,樓主助攻佢地雙人倒掛
大慨係咁

On9 一時話自己男人一時女人
Block 得